902 添馬公園1515開始!!!!

差你炸香港人!!!

五大訴求
缺一不可!!!!!

.

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9.7 機場真交通壓力測試2.0, show off你個行李gip
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區中秋鐳射晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日

待定：
全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母, 光復屯門上水2.0